其實沙田火車站行去沙角村唔算遠！

沙田友

大家行多步幫襯黃店啦

雖然室外行有d熱 不過對比起手足算咩辛苦

淨係日日感化老人已經100%真黃啦

雲粉

大圍轉馬鐵去沙田圍就最近
如果唔係都要行成廿分鐘
一般都坐車

沙田出發差唔多時間

搭馬鐵又要去大圍 又搭去沙田圍

新城市冇咩黃店 寧願行遠少少去黃店

唔算遠 好運個位過橋就到

唔算遠 但咁撚熱唔會想行過去

沙田市中心巴士總站搭車過沙角

邊間？

等得來都行到橋尾啦

時代冰室呀

成日都食

冬天會行，夏天搭車
利申：之前住左成年

無論時代點變，味道依然不變

沙田時都幾好食
韓豬叉燒

沙田有咩野好食？

有冇試過淨買叉燒

又住得遠

拎到返屋企都凍晒

踩單車啦等車搭車又耐，行路分分鐘快過搭車但行距又唔算近